唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟

幫手推，好嗎?
我唔想再見到幾百人被大圍捕

已經推咗2個post，加埋100正皮都唔夠……

我真係攰喇……

幫手推好嗎……?

推唔郁...

連一個膠post都多正皮過呢度……

推唔郁都要推

又話要升級
又唔推行動post

係咩玩法?

推

推啦…好嗎?

幫幫手上熱門啦……可以嗎?

push

Pish

推咗2次都推唔郁，我想放棄喇…

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

我知no one cares...但我真係好攰

說好的和理非升級……

Push

立即普選

麻煩大家幫手推……

Absofuckinglutely need PUSH

簡單易明 推

不推文……

幫手推…

見係你 幫推

推呀！！！

推！

上到熱門我當贏

推
基本升級

唔該曬大家…

光復香港
時代革命

聽日3 點見！

一人一推一正皮
幫和理非升級
好人一世平安

邊個捉鬼
捉佢岀黎再教育

終於推得郁……
希望唔會太遲

P牌照推

光復香港 時代革命

甴近平

呢個post我睇到嘅時候都有337個正皮
我希望至少有佢一半
最好多過佢

(多圖)搭巴士見到前面條女除絲襪...

其實行過狗總個段實圍

幫

所以哨好重要

幫手推

上熱門

Tui

幫手呀……

吹水台難推啲，係咪開錯咗？

支持你。。

推呢個

推啦

其實唔打陣地帶豬咀有咩用

up

推到佢仆街！

推呀

眾師兄弟歸位啦

流水呀

咁先係我認識嘅連登

聽日見

大推

下次最好唔好貼吹水台，時事台多d人

抖夠啦
岀黎啦
香港人

出黎啊

P牌 正皮唔到

拉！

向上！

幫你推

推爆推爆

你贏鳥

裝備野可以話買唔切，但思想升級係必須

帶豬咀，係畀和理非有能力掩護勇武
無論打唔打陣地戰

sorry 撳錯
推

推啦要

推呀！！

推
小心為上

nice

推

記住
記住
記住

面子不是成本
面子不是成本
面子不是成本

Be Water
Be Water
Be Water

敵進我退敵駐我擾敵疲我打敵退我進

不必不用不需：逞強、屌狗、捉鬼

支那有變臉技術
香港有變裝魔術

Push
和不分 共同進退

推咗先再正

推爆佢雖然我推唔到

pusj

幫你推！ 聽日見

光復香港

er 唔係唔同意 但係你個標題同內文有咩關係?

帶豬嘴做乜
行完唔走係現場做乜
打陣地？
唔打陣地又帶gear同留係現場 想比黑警鳩拉？

pish

P牌推唔郁

升級可以按階級，做唔到最優秀唔係問題
但思想一定要
但我覺得要有具體啲嘅方向，感覺上和理非仲未摸索到

幫你一把

行動post拍拍

大家萬事小心

但港島啵...

先推

大家記得BLACK BLOC

推！㩒錯不推文

我要著BlackBloc
我唔要捉鬼
我要帶物資
我要救手足

輕推

推推推黑警死全家

推唔到都推

BLACKBLOC

成功上熱門啦手足

p

唔明 但唔想

tui

岩

推啊

Spread out.
Don't bunch together.
Keep moving FAST.
Do not block roads.

拉

繼續進行國際戰線

U win

推！！！！！

靜靜雞係勇武先靜
和理非戰略反而任何人都做到

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

puah

612 721 831 101

119

呢個post淨係正皮都有1730
我希望多過佢

［多圖］依家旺角仲有咁嘅mk妹

我要著blackbloc
我唔要捉鬼

推爆佢

推呀屌

唔小心貼錯台
但推得起就唔重推了

幫推聽日見

btw上兩個post都係貼時事台，反而推唔起……

push 和理非升級呀！！！！

資深勇武話未失過手。大家只要記住當自己打劫金行既心態就知要點應付

屌，撳錯不推文

Push push push

chinazi

首先要逼得爆

pu

有成100百萬人佢要大圍捕幾百個鳩拉一定無問題。但大家要記得俾人鳩拉完要做d咩唔好講d咩。

推行動post先係大家熟悉嘅連登

真

係
但推得起就唔重開了
前兩個啱台嘅post都推唔起
我唔木0想新post推唔郁，但舊post又放棄

曱近平

P牌正皮唔到+推唔到，只可以留言支持
要堅持先有機會贏
香港人要撐到底呀

。

曱甴平

推呀～

推，聽日見!

戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗 到啲嘢。 (附圖)

留意左一段時間
賣樓，招租街招甚少俾人撕走。
所以花少少心 機
將老豆搵仔全面升級：

謝振中，江永祥同埋有啲警畜可能收到
太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133
雖然都買左後備機，太空卡，
但得自己打 ，真係手軟，
見到呢類街招。決定將玩電話推到上另一個層次，拉埋全城人一齊玩 。

自製售樓，招租街招
全部賤價賣出租出，
一日有百幾個電話 打俾班殺人犯，
問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。

舉一反三，我仲整左啲街招，
黐
學校附近，主要小學，
話免費補習，義教奥數，寫作班等等
你唔會 想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去

仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好， 發揮自己創意小宇宙。

再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤
賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電 器，落邊個電話，唔駛再教啦
講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大 。

小妹已經靜靜地玩左成個月，
其中一張街招入左自己太空卡個電話，睇下實驗效 果，
結果係：
一日百個電話不是夢！
而張街招成個月都冇人撕。
大家記住唔好剩係 玩大Sir
警畜子女同家人都唔好放過

如果你都係懶豬豬
覺得買後備機 太空卡要 俾錢
不妨打去美心book枱食飯 留黑警名同電話
每次book兩三圍 就有人準時打俾黑警
問佢地到未
小妹連美心集團電話都整理埋俾你
未咁懶喇
和理非們 唔好成日「今次真 係好嬲」
「究竟可以做咩」
化悲憤為力量 做野啦

八月花：
旺角：35425768
九 龍塘：23330222
屯門：26739328
沙田：26340338
東涌：21628018
翠園：
（銅鑼灣 ）：25739339
（太古）：36924499
（九龍灣）：27582883
（旺角）：26289668
（尖 沙咀）：27306888
（將軍澳）：21856118
（沙田）：26936918
（大埔）：26510551
（荃灣）：29410092
（癸涌）：21678818
（元朗）：22593538
（大埔）：22192028
（將軍澳）：26132883
美心皇宮 (中環) 電話：25211303
美心皇宮 (九龍灣) 電話： 27508028
美心皇宮 (上環) 電話：25211303
潮江春 (上環) 電話：25457778
潮江春 (中環) 電話：25258246
潮江春 (銅鑼灣) 電話：36925050
北京樓 (尖沙咀) 電話：
27358211
北京樓 (中環) 電話：25266456
北京樓 (金鐘) 電話：28458452
北京樓 ( 旺角) 電話：23983228
北京樓 (太古) 電話：28844131

有啲心機，可以捆綁埋藍店 做

Ps

#479 玩賓妹玩到大左肚 要奉子成婚隻警畜
EQ奇低，打親去都嬲爆爆，問人
玩夠未，叫人死曱甴，我就隔住個mon笑笑口聽佢發癲。
阿Sir仲話一定會搵到我（偷 笑）
玩左成個月喇喎，搵到未呀？
鼓勵大家加倍慰問

Ps2
感謝前線 感謝全部魔 法師
講好 核彈都唔割
你地點裝修 裝修邊個都同你地站在同一陣線

小妹上唔到前
唯有係班人渣殘殺香港人之後 諗住平日有得抖下果陣瘋狂精神轟炸佢地
等佢地追義士 果陣仆街，開槍射水炮射中自己友；長期燥狂，最後子女反目，六親不認；陽萎不舉早 泄，警嫂慾求不滿，出軌勾佬玩多P

**********************

pi

齋行其實冇乜問題 ，但帶兩支水好基本， 口渴都要飲㗎。

上

各位手足小心大圍捕

再推

大力地推

唔好再犯同樣錯誤

推！！！！！！！

和你

一齊去一齊走

行動post

幫推

曱甴王

推。

，推

推一推

其實我想講一樣野
唔好捉鬼
唔代表唔提防鬼
都要留意身邊既奇怪人物 保護自己
以不被捕為優先.........

推聽日見

Gogogo

咪撚企係度圍埋屌狗，諗定點走，隨時睇住HKMAP即時包圍資訊

帶文宣應該ok?

出嚟呀

唔好頹 推推推

帶文宣邊行邊痴？

聽日塞爆中環

仲物資鏈？
物資要係即時 唔係等你金鐘傳到灣仔
應該係有能力既就跑200 400
前面再接力跑
每人跑多2round 所有野就傳得快好多

P

你講我啱 但講幾多都冇用
劇本最後都一鳩樣

P牌推唔郁啊 大家聽日見啦

PUSH

推推推

pp

on9仲叫人帶豬嘴，警犬玩濫捕見你有裝實拉仔返狗屋扣你48
乜都冇就可能即場登記完身份證就放你

行動post要推

Pushhhhh

推！！

強帖

tuuuui

推 屌

推
聽日見！

堆

push
push
push

小心啦
聽日幾百人圍捕一定有，佢一定部署好哂睇著你嚟食

推你上去

和理非

PUSH
實用POST

Make sense

推
聽日見

陣地？

推~~

返嚟推推

推呀 岀黎呀咁多位

P牌大力推
最近真係好多行動po推唔起
Non-p推啦好嘛
手足聽日小心為上

肯定又有一班人專注於屌狗

小心維園 修頓就ok

推完行動post推下呢個
來自兒登仔的求救及呼籲。

上呀

3推

推和理非咪掛住年宵住

圍捕好大可能係會發生
喺武力同組織力不對等嘅情況下無可避免
但有被捕風險唔係我地不可為嘅藉口
因為不作為嘅代價係更差嘅全民被清算
所以 聽日見

推上去

唔好on99一堆人無目的咁呆係一個位呀

Pushhhh

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

繼續推

Share俾朋友呀

S

wtsapp
ig
tg
連儂牆

總之周圍推

推佢老母

1推
來自兒登仔的求救及呼籲。

2推
來自兒登仔的求救及呼籲。

推推

3推
來自兒登仔的求救及呼籲。

4推
來自兒登仔的求救及呼籲。

5推
來自兒登仔的求救及呼籲。

6推
來自兒登仔的求救及呼籲。

五大訴求

7推
來自兒登仔的求救及呼籲。

8推
來自兒登仔的求救及呼籲。

【預測】聽日警方部處

大膽預測一下, 聽日對家有咩部處

1. 聽日遮打爆滿之後, 宣佈終止集會. (原因人太多,故及民眾安全)
2. 用返1.1果招, 有人搞事, 宣佈終止集會 30分鐘解散 ( 8,9成機會)
3. 連登大量捉鬼,屌鬼PO (聽日邊個PO, 大家就心知肚明, 麻煩無實質證據就唔好PO)

P.S 不捉鬼, 和理不分
SEE U TMR

9推
來自兒登仔的求救及呼籲。

盡做啦

10推
來自兒登仔的求救及呼籲。

Rui

1.19 見

和理非愈升級
手足被捕嘅風險愈低

加油！

大大力推

Push9you

認真要睇

...其實同點避免大圍捕冇咩關係

721 831 101 1111

1.19

推post呀

Posh

why not push

你都識講宜家大圍捕 我都好想帶物資啊 check到禁癲點帶?
和理非比人check到一樣拉 請問點減低被捕風險?

遮打見!!!

流水式

出黎吧 人數都好緊要

thx
對唔住我hi到負皮掣

香港人執生

基本一人兩罐雀巢咖啡

咁我就安心喇

收到

????????

攰都要繼續上 頂住

推拉

聽日劇本
和理非帶曬魔法用品,
黑警大圍捕,
全部有非法用途工具,
扣48小時

再推
see u tmr

推 大家要進步

提防黑警截查
請善用各式交通工具

yes

Push!!!!!!!!!

Push push

點解我係p牌啊
推

推撚爆你

推 有啲行得好前嘅手足灰心了 我地更加要出 比佢知道我哋冇放棄過 有朝一日再並肩打呢場持久戰

p牌照推

幫推！

路過不平,拔推相助

各位 聽日見

咪撚捉鬼呀

推推推推推
聽日見

推 每人做多步

香港獨立

721

幫推但同時諗諗
裝備上到底會要唔要帶豬咀出嚟先
帶豬咀係為左擋tg
打陣地就話擋啫
但係流水式嘅話點解要帶唔係走
唔係屈服但係要play smart
面對現實就係你比狗搜到豬咀被咬走嘅機率會大好多
話就話豬咀無犯法點解唔比帶出街
但係香港仲有幾多法治可言大家心照
每次未開波就有堆有gear嘅手足比狗咬走
帶之前諗下帶嘅作用同風險成唔成正比先

就咁咋

真心你張黃色圖
簡單 易明

聽日出嚟塞爆中環

見到樓主好出力

幫你推多幾下

我覺得今次街坊look會好啲？

遮打見 準時

Ok!!